26/11冬季緣份派對

上次派對獲得向各位巴絲支持 黎緊我地會再接再厲！！
聖誕就黎到 大家有咩願望？
想識到一班朋友 或者一個有緣人過聖誕？
係到放低你的聖誕願望
話唔定可以搵到同你實現願望的人
到時會有小食同遊戲等緊你地！

日子：26/11/2017
地點：觀塘
時間：3:00-7:00（暫定）
費用：$250(男) $100 (女)

快啲填表啦~

收撚皮啦

變性人 點計

出到黎

靚女：免費

Cap水派對

推

Pish

提起上次就扯火
講好咗D女個個要港姐咁款嚟襯我
D女又唔掂 野食又劣

已有十人報名